我返工好驚中肺然，裸辭係咪最好方法？

份工無wfh日日逼車仲要出街食飯真係好能驚
同事叫我咪咁能怕死，點算？

我都想辭...反正今年想轉工

食多啲麻油雞可以防肺炎
不過可能會有性病

經濟唔巧喎

麻友好似連黑鬼都𨳒過
玩到而家失蹤埋，可能入廠夾公仔

黑鬼

麻友俾黑鬼鋤過後躝